今時今日香港肥嘅女仔係咪多過以前

唔知有冇人都覺得 今年夏天行出街發現身形偏肥嘅女仔好似好常見 可能十個就有四五個係

唔係講緊大肥婆嗰種肥 而係因為好少做運動 所以啲肉好鬆 完全唔firm 一睇就覺得佢地體脂比例好高嗰種肥

自己身邊有好多朋友都係 成日周圍飲飲食食 隔兩日就走去買杯黑糖珍珠鮮奶 又唔做運動 懶係新時代思想咁話“邊個話女仔一定要瘦 最緊要係享受生活” 結果就越食越肥

如果見到有朋友係呢種情況 係唔係應該叫佢地做多啲運動

利申 唔係專登打一大堆字去踩港女
都知道女人天生體質比較有助積聚脂肪所以好易肥 (自己開頭坐office嗰幾個月肥咗差唔多四公斤 係之後開始迫自己做多啲運動先正常番)
純粹係想知其他人覺唔覺得有呢個問題
定係覺得其實女仔肥啲都冇所謂
抑或其實只係我自己時運高所以先成日見到肥婆

因為港男要求低 乜撚都狗衝
港女洗乜搞咁多 body build都唔洗 化個妝著少d布都大把狗公